想贏就要鬧扮好受害者角色

尋日機場港共又係用共產黨絕招： 分化抹黑博同情

派出明顯係大陸人樣明顯影人大頭，被人捉住仲叫人打自己既鬼，明白群情洶湧冇辦法，但係訓左一晚大家冷靜落黎應該明白係港共既賤招啦。

唔好睇少呢一招，我唔少wts group淺藍既本來因爲721 811 變成淺黃，尋日紛紛轉軚成為中或深藍。即係仲衰過721之前...

對家變左招我地食左一野重擊，唔緊要我地都可以變陣，請求大家重點扮演好被害者角色，對家只係扮可憐但我地係真可憐，只要focus 返721 811 我地就有機會贏！
只要冇新暴力鏡頭就抺唔走721 811
就咁已經夠贏架啦，我今晚出機場同大家一齊向旅客致歉，好唔好？